求陰闇動畫推薦

呢排有時間

例如，
Monster, 惡魔人

Bananafish之類既有小小太嫩口唔夠寫實

睇完會反思，或者講人性既，血淋淋更好 唔洗怕過程悶

PsychoPass？
第一二季都好睇
Netflix都有

屍鬼 寒蟬 啱哂你要既條件
地球防衛少年
來自新世界

睇錯陰間

我諗左陣咩叫陰間動畫

來自深淵？

hellsing ova

新世界簡直神作

陰暗咩？好爽喎！

xxxholic

妖精的旋律

地獄之歌
大劍

小圓
結城友奈是勇者

唔該晒煲下先

地球防衛少年 要睇漫畫